我支持警察 你可以入來打我了

真係好擔心警察食飯個陣俾人加料
佢地依家咁黑人憎
我建議佢地自己帶飯啦
加瀉藥都事小
陣間俾人落d慢性毒就慘啦
小心呀警察叔叔

九龍塘 罷工 集會
又一城見

落毒好少嘢啦，好多食材都係大陸送落嚟。 大把毒藥味。

再配上佢哋嘅tg放題就毒上加毒

好